解放軍狼牙棒突襲 中印兵逾4000米高墮崖失救凍死

【中印衝突死因曝光】激戰7小時！解放軍狼牙棒突襲 中印兵逾4000米高墮崖失救凍死

有預感呢種狼牙棒好快會喺香港街頭隨處可見

Trench raider

爆菊花

番咗古代打仗

狼牙棒 以為睇戲先見到

點解唔開得槍...？

叫香港畜龍去支援

由海港sir，ck sir, 劉澤基 等猛將

帶領 用人頭立委令狀

3日內攻下新德里

無啦啦出武器，賤到

射催淚彈啦

冷兵器時代

掠星者

一寸長一寸強

2020年居然重見到正規軍呢d兵器

係時候請少林寺班武僧出黎護國

4000米高墮崖唔係跌死
係凍死

出埋武器都唔夠人赤手空拳打

雙方有秘密協定，意在唔好擦槍走火愈搞愈大，由局部爭駁變全面戰爭。

鐵蒺藜骨朵
蠻王沙摩柯的武器

點解可以跌唔死 但凍死
飲開恆河水練到銅皮鐵骨?

火藥以外用乜都得
應該就用火燒支那豬

化武嚟，唔可以用於戰爭
但可以對付平民，唔好問我點解，logic

衲dee

屌真係防暴畜龍打世界

二戰時火炎搶用唔用得？

咩年代 重有軍人肉博

調香港啲速龍過去等佢地出吓火啦,
班友咁鐘意拎棍出嚟摳

死忍唔開槍，遲啲會唔會見到互掟火魔TG放題橡膠子彈布袋彈

我好似記得右圖係p出嚟
定我記錯

印度駐港軍師做下野啦

印度的戰象部隊係時候出手

721

留名等睇幾時出關刀

戰狼。牙棒

圓月彎刀紅滴子

諗起有個笑話係講跳橋餓死

印度軍人死咗可以名留青史

支共死咗仲要無名無姓 支共表示唔在意

Trench Raider kit is available in your position

印度總理強硬表態

美國未傾完唔打得

好似禁左

好撚好笑 成個支那微博熱門冇曬中印軍隊既消息

美國 香港 朝鮮 又再次上番去

好驚

軍師做野梗係唔話你知

敵將is doctor lee

點解冇人射箭?

利申:三國志11fans

點解又係呢幾張圖
公廁圖黎

藤甲兵呢？

新冷戰

We are losing objective Charlie

Cls係咪明朝復辟?

因為食TG會失去作戰能力
係戰場失去作戰能力既後果
同係條街失去作戰能力既後果係冇得比
利申:9up

4000米都跌唔死咩玩法

補給困難

狼牙棒真係想攞人命喎
同開槍已經無乜分別

連弩ready

仲有班中國武術、太極、詠春、氣功大師

爭緊武林正宗

就算係300 vs 55，full gear盾牌狼牙棒 vs 拳頭石仔
解防軍死傷人數依然高過印度

小粉紅：好嬲好嬲

點解唔用雷射筆or 水樽
令我地咁多popo 受傷

點解打仗打到咁搞笑又一齊墮崖又小朋友齊打交

唔帶槍旁身仲算係軍人
定係印度佬覺得可以單手打贏支那人

點會無,槍體術cqc必練
你永遠有可能缺失火器裝備
永遠最實用一定係自己既身體

狹路相逢勇者勝

幾時佂香港三萬警察上去打

大陸人係山邊起野， 印度仔又傻下傻下衝上去屌
大陸仔推鳩人落山

有武器都死多過人....

加速

會唔會出埋倚天屠龍

4K海拔跌落去少少應該

俾我就唔忍喇

2邊日日吹水，

吹噤耐幾時先打

搵左亞投行賠左幾十億比印度

冷兵器=打交？
開槍=戰爭？

食子彈唔會失去戰鬥能力

一用槍會好大獲,到時就真係開戰

人地用石頭都打死左40個解放軍

建議調派30000港警支援邊境

渣架

印仔識開掛

300個人全裝去偷襲人，重要死得比人多

火藥以外用乜都得 用連弩喇咁

屌呀

既然解放軍都用武器，印度仲赤手空拳唔擸野打真心有尐戇鳩

解放軍咁勁，用手指人肉電鑽都搞到班印度佬欲仙欲死啦！駛乜用狼牙棒呀！

死打捧

200年前
人類有一項運動是用木捧打死對手

邊個答木捧係用嚟擊球
果個人就係鬼

美帝見到咁可能會叫印度試多幾嘢
疑似g點

4000米要跌幾耐先落到地？

諗起呢幕

點解係凍死而唔係跌死

印度幾時出戰象？

帶得狼牙棒，不如用槍啦

睇返報道，一係失足，一係跌落河凍死
始乎打嘅過程唔係死太多，咁多人死係打完之後凍撚死

因為高原嚟，入夜凍到hihi

唔用火藥就唔算打仗?

企最前唔等於帶領wor

唔開槍咁弓箭得唔得？

蟹軍全副武裝都打輸

因為出哂全套裝備偷襲人人多蝦人小但傷亡人數大劣重多過人

偷襲既話，我估印度佬都有支棍既
赤手空拳唔會啦
真係既話，唔會死得咁少人

狼牙棒望見都覺得痛， 淪陷後手足當街畀人攞嚟打pat pat

冷戰緊係要用冷兵器

每樣武器都會令人失去作戰能力架啦

少有喎 係時事台見到印度佬

邊個用刀槍先
對方就可以用「自衛」理由開戰
所謂先撩者賤
加上中印都有核彈
開戰肯肯定係一齊死
唔會話邊邊贏
為左個鳥無人煙既克什米爾同人同歸於盡會唔會太on9？

因為未跌到底就凍死咗

點解唔射tg射胡椒平時咁撚中意用 真係有暴又唔去防 對住學生哥就要防暴

時事師

實際邊個用先唔緊要 最後代言一定話對家用先

如果大家把尺俾用刀劍 唔俾用槍 就真係幾好笑

DLLM

可能根本係同一班

4000米高跌落去仲可以生存到
只係失救先死

應該叫啲解防軍打下AOC 做訓練

明朝有火藥好耐

鐵血的孤兒

重回WW1

777派速龍去未

你係講緊點解打杖可以用化武
唔係講緊點解對平民唔可以用化武

樓主寫錯
係4000幾米海拔
個崖唔係4000米

12：03 美帝進入城堡時代
22：50 美帝進入帝理時代
40：00 支那進入封建時代

唔係，我係講緊你個理由鳩到冇得再鳩

你果啲係熱兵器，用冷兵器梗係呢隻遠距離分屍

跟據《禁止化武公約》，催淚彈屬於化武，於戰爭中使用屬於戰爭罪行
但該條約對於policing activity冇限制，所以可以用嚟瘋狂射平民

打未

好RAW

報道指，事發時印度陸軍士官長巴布(Bikkumalla Santosh Babu)，試圖要求對方撤退，但斡旋失敗，雙方隨即爆發衝突。中印兩軍未有動用槍枝，互相以擲石、拳腳攻擊

咁高海拔隻象未打都死q左

上面啲風大到你射唔到

中蘇打邊境都照開槍

長弓兵預備~!!

放箭~!!!

我意思係戰場上用化武死既人會多好多
同子彈冇得比
而打杖係想死最少人既情況下贏
所以唔比用化武
真係好鳩咩

用伸縮警棍慴櫈仲快靚正啦狼牙棒
叫佢地咪睇咁多抗日神劇架啦

係，真係好鳩

Ok

打機咁

香港警察快啲上去支援啦，咁撚愛國又好打

狼牙棒解放軍兇殘成性

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推

ching你錯啦，小粉紅又點會知道摺被軍有死人呢

依啲咪戰狼囉
戰狼式外交

拎番哂啲文物出嚟打交

蟹軍

戰鬥原始人

因為平民無得用番化武報復

好似打緊三國

沙摩柯轉正未

thx alot

螞蟻從聖母峰跌落嚟係餓死唔係跌死

佢地去到只會被安排替解放軍摺被及擦鞋等任務
原因係對方全部係成年人

對青年特攻

其實唔算係，好多單都係成年人，未至於淨係針打18歲以下。

應該係對善者特攻，打善人有加成，打惡嘅就縮入老母個閪到。

笑死 赤手空拳屌打

「自衛」定義好廣既
你踏入中國定義既邊境\
就可以「自衛」

用拳頭？ 咪on9啦

《禁止化學武器公約》

等佢出四腳型號

火魔法 molotov
香港都係咁玩

刀劍流星錘狼牙棒都唔係firearm
都係近戰武器
樓上都解得好清楚

冷武器=打交=雙方死傷有限
槍械=打仗=可能波及民居

試唸下是但一邊開始用手槍
對面好快就出散彈機槍手榴彈榴彈砲火箭砲坦克車
由普通衝突邊小型戰爭

We have taken the sector

所以香港D浮屍

好撚胡鬧下喎屌

因為一方用化武，另一方都會用，到時就唔係tg咁簡單(例如之前敘利亞用毒氣殘殺平民) ，會愈黎愈變態。所以索性簽紙一齊唔好用。

咁..關家姐呢？

凍土高原開槍易雪崩

所以印巴有D地段都係用冷兵器